Zum Installieren das node packet 'http-server' installieren:
In der Kommandozeile eingeben:
    npm install http-server
In der Kommandozeile in den Ordner "Super Square Blobster" navigieren und dann den Server starten:
In der Kommandozeile eingeben:
    http-server
Im Browser "localhost:8080/src" eingeben und spielen!